覺唔覺你上開咩台好反映到你係咩人？

創意台-弱智扮正常人

潮流台-死mk偽日偽韓+西女人

講故台-有墨水文人墨客

學術台-有學無術中二病詭辨偽邏輯偽科學迷信

時事台-隨波逐流欠缺個人思想興趣偽民主+其他台都係五毛

政事台-好時事台少少但差唔多

硬件台-迷電競追led交智商稅低能弱智

飲食台-口腔期大腦未發育低智仔

上班台-無個人興趣社畜

體育台-食煙飲青島背心賭仔人型賤畜黑警

寵物台-個人冇特色+反人類+成身貓狗毛/味

玩具台-Pre-青春期玩玩具弱智+酸臭死毒撚

動漫台-女性交流零唔剪頭髮風褸死毒撚

音樂台-井底之蛙低齡傻西中學雞+老醜酸女人

成人台-鹹濕死基佬+色慾強 人型芝蛙蛙

財經台-一心揾錢冇人性+牛牛藍絲

汽車台-響喉飛車Mk /成身三手煙老司機+馬路炸彈

攝影台-死龍友扮晒蟹私影行山食女同學

娛樂台-追韓星愛韓國文化（韓國民間勁反共）
愛民主（僅限wizone）
見識多廣（個個浸過鹹水）
高質素學術交流
高質素top 10好笑笑匠（昂民斬）
高學歷社會賢達（英美歐高等學府門生）

樓主不愧為社會賢達
思想獨到

Sor囉

唔知係因為天氣凍定呢個PO太尷尬攪到我成個人震晒
BTW原來我係牛牛藍絲

咁你係咪用牛牛先？

係呀~吹呀？
不過我好乖唔睇TVB

你講嘢尷尬到我隔住個太平洋都成個人震晒

推

想知其他台，可以留言, 盡量答你

影視台 = 免費打手

感情台？‎

娛樂台： 戀童+毒撚

感情台-狗公+收兵娘娘+Player+西痕西女人

我份人好大隻好charm